有冇人係南昌站比人問過拎錢？

岩岩有個蝻用英文同我講
話佢老豆老母有意外入左院
佢又要照顧個細佬細妹食飯
開價要我180蚊
我問佢搵親戚又話冇親戚
最後諗住信佢一半 比左100
有冇巴打又比人問過

你俾人呃鳩左la

on9

真係唔撚明點解仲會有人俾人呃

隻蝻：香港人真係好呃

我都諗住幫到人就算
後尾佢聽到我淨係比100 好失望咁
就更加覺得佢呃左我

我都試過比人問要錢搭巴士翻屋企，不過係天后站對出中圖附近，而且只係要20蚊
樓主我係你就唔比，咁大金額